Lucy ligt in het graf van haar familie, een waardig doodshuis in een eenzaam kerkhof, weg van de krioeling Londen; waar de lucht fris is en de zon boven Hampstead Hill opkomt, en waar wilde bloemen vanzelf groeien.
